2020 DSE中文卷係唔係易過會考中文卷？

2020 DSE中文卷係唔係易過會考中文卷？

我aim5**

完全冇難度

作文又易

啲範文好難記

搵多幾日份答案記熟拎5？

係唔係易過會考?

咁你要睇下自己打乜